點解有啲女咁鍾意證明比人睇佢哋好蒲得？

例如喺ig放自己去rave着住套AV女優護士制服；又或者喺clubbing係咁影個DJ跟住放上ig story，個鏡頭Fing 下 Fing 下乜9都睇唔到。

十足啲小學雞啱啱學識講粗口，鍾意係咁周街講粗口。佢哋真係唔明D男仔睇完佢哋ig會點諗佢哋？

我自己有時都會去蒲，不過一定唔會放上任何社交網站，就算我係男仔都覺得咁樣只係會破壞自己形象囉。 真正識蒲嘅係唔會俾人知嫁囉

真心唔明哩班女諗乜。定係其實我思想太落伍？依家興做雞要周街話俾人知？

咩都po上網
好似要話比人聽生活好多姿多彩咁

IG,FB就係咁既用途

有咩好炫耀？
女仔正常少少肯拋個身出黎都一定有狗公架啦。
哩D女人真係低等物種，以做雞為榮。

破壞自己形象，跟住引晒啲仆街狗公player返嚟玩鳩自己，然之後再喊住問班姊妹點解呢個世界冇好男人？

重要咩 大家都係蒲只在乎一夜風流姐 理得佢點經營自己形象